[cctvb助攻？］美國發生多宗槍擊案 防彈背包銷量急增

點解要話俾香港人知有啲咁既書包？

要link既：